尼個人係咪臥底？？？

尼條友之前讀Master不停北上交流，懷疑同上面共青團有溝通。另外，佢出來做野就跟田北辰開工，大家都知田北辰條撚樣係騎牆派

我唔想自己搞錯
如果係真，大家識做

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

尼你老母

5/10

呢

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

唔知係咪奶共？求指教

樓主開好d topic一定有大把人幫你推

其他唔講，純感覺呢條友好搵食feel, 牆頭草味濃，世界仔

咁唔駛問喇 今屆一定好多真建制偽中立 幫佢大力宣傳 唔好投錯票

咁明顯 做佢喇

田少啲社區主任

搵食一定跟建制

要推一推

大家知東涌個度好少人知

係咪d扮獨立參選人但實際奶共

Yes!!!!

如果冇搞錯，就要report佢的fb page，同埋裝修下佢的地方

要裝修你自己去

Okay

放心 我一定唔會投佢

利申：住果度附近

Push

到時條友出海報個陣幫佢加返個共青團/保皇黨標記就得

尼×
呢√

can do 擺到明係扮獨立既撚屌 如果唔係都唔會幫田少

臥底
再開過好名啲既post啦

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

都係個句，有得選先研究啦

勁多扮獨立，要深入調查

push

pish

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

一句講曬 一票不投建制派

一早知啦
成條banner係巴士站

推俾更多人知

我哋自己人有邊個參選個區
大家一齊做文宣啦

疏，因為我唔想做標題撚

不了不了

幫手當地文宣下

放心

跟得田北辰一定係騎牆仔

無事咪同路人囉

有咩事一定出賣你

起碼佢做任何決定時
會驚自己返唔到大陸

返乜撚野工！ 十月八大三罷！

田北辰個派黎 啫係建制

，

100%實政圓桌既人

識佢，喺中學已經勁奶共。
之後就跟田二少揾食。
田二少一開始轉軚，佢就話反送中。

有冇民主派/素人同佢爭？

佢收皮啦
共到出汁，成日同共青團啲女玩，又收紅底機構錢寫文、演講！
佢本科係樹仁歷史我係佢同學
死狗公一枚

個區有冇其他人參選？絕對唔可以俾個奶共閪贏

狗嚟 樹大歷史系

呢種叫隱形建制
唔係臥底
臥底唔係咁解

樹仁仔表示比佢選到就仆街

追擊條撚樣

跟過田北辰做嘢嘅都會當田北辰係偶像
因為個個跟佢做嘢嘅都想好似佢咁住到壽臣山
所以個個都會學佢咁騎牆 見風轉舵
利申 有fd跟田北辰做過嘢 成個變咗騎牆撚

世界仔黎架，信唔過。

阿田出盡奶力幫鳩佢

都無黃過，何來臥底？

揾人問佢點睇五大訴求，幪面法，明日大嶼，150

佢擺明跟田北辰，同區民建聯出選叫葉培基。

想食奶共飯啊
含撚啦

信唔過

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

多啲資料。

ppppish

有冇政治素人同佢打對台？？？

以前梁美芬都係咁

田北辰邊就帶隊主打私樓，周浩鼎就帶隊打迎東邨，無泛民傘兵素人落場。

獨立參選不嬲就唔代冇既有立場啦

繼續推

唔可以俾東涌淪陷

同田北辰一齊 都係奶架啦 小心唔好比錯票呀

共青團？？

有朋友住迎東
仲有咩人揀？

佢由大學已經鋪緊奶共呢條路，你地可以add佢fb睇

呢個人本身就係田北辰既實政圓桌
果區本身民主黨蔡耀昌話去選,搞搞下話退,民主黨好似搵左第2個
T-06 東涌北 民主黨 林偉基

【1/4選民冇票投！】區議會積極考慮名單一星期通頂完成！119個建制派將自動當選！

蔡耀昌重出江湖 同傘兵撞區？

至於早前傳聞會出選離島區議會東涌北選區的「老將」民主黨蔡耀昌，最新消息是不會出選。他接受《香港01》查詢時指，決定屬個人因素，希望在該區覓得素人出選。

不過分分鐘素人去選仲大勝算

私怨喎
咁快提出要裝修

其他ching小心d唔好比樓主耍

比唔比票依條友大家自己諗
但要大家做野裝修就諗清楚啦
樓主好鬼/私怨撚

呢個人好勤力落區同網上做宣傳
但唔見佢對近月社會事件有表態
所以唔信佢

個個出嚟抗爭 佢就去參選
個個反建制 佢就加油建制
係人係鬼 唔洗FC都知

依條友中學已經奶共，成日發表愛國言論。份人牆頭草世界仔，加上係狗公一名，所以信唔過
利申：同學

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔支持 完

唔裝修我冇問題架，不過想睇下大家點睇呢個人，避免更多隱形建制

如果大家覺得呢個人冇問題，咁我冇野架

丶

點呀覺得有問題就裝修呀
香港好多建制派喎 你做左d咩野

呢唔係尼

呢條友肯定鬼嚟 你入佢facebook睇就睇到
根本唔係香港人

再講多次 文宣係要主動出擊

呢條仆街。世界仔黎
成日向屋村師奶埋手

但之前睇新聞民主派唔係已經插晒所有人咩？

教你打字仲派膠比人 你無撚野呀？

由中學開始已經係仆街嚟
唔好投佢

不是好人，大學出名狗公
利申大學同學

呢個標題真係推唔落手

推到佢仆街

平時成日聊啲師奶，轉個頭串串貢

佢？

好記性
利申我都記得係佢

田北辰
咪撚投啊
田北辰聯署咗反對美國條法案

阿豬阿狗都出黎選

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

係

之前佢中大master個ocamp佢有份做組爸 好撚奶共 又好鐘意逼人聽佢唱歌

唔係臥底，我接觸過係中間偏黃

唔支持蒙面法，支持五大訴求。

反對逃犯條例

可以見到，六月幾局勢未清就先表態點會係臥底。

至於溝女個啲...你地係選區議員定選寶蓮寺主持？唔溝得女？

奶共仔 千祈咪比佢當選

有所保留姐係支唔支持呀

起碼唔係無腦撐先啦

牆頭草仲仆街

中間派就係中立ge啦，人地政治立場就係對事不對人，你係要話人地墻頭草都無計ga wor

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推左先

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

牆頭草咪即係邊面有利益就奶邊面囉
他日如果革命成功 你估而家d奶共嘅人唔會轉軚咩

講起田二笑
前幾日被大陸五毛大軍做咗佢一鑊
唔知係咪中共認為佢忠誠度唔夠
真係得啖笑
總之睇住
雖則我覺得都好大機會區選會收皮
佢班冚家鏟放哂口風，我真係信佢下一步就取消區選
唔好畀我估中

hi 潘生

垃圾，大事大非都仲係中立？衰撚過馬蹄露

Push!

fced?

條撚樣去𠝹建制票啦
手足唔會睬你

如果佢做到好似鄺神咁，投佢票就可以，問題就係佢究竟做過咩野來幫個運動呢？佢純粹話支持五大訴求，咁樣又好似唔夠。

最撚怕好似田少呢種投機份子

推到有人出來參選為止